限制上涨并可能下跌的是狂飙的股价，其上涨速度是利润增长速度的三倍。 科技股会下跌或下滑吗? 基本面告诉我们什么?肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富 
 尽管这一想法在疫苗竞赛中仍然渺茫，但减毒冠状病毒可以制成廉价的滴鼻液，在世界各地使用。 合成生物学家已经创造了一种缓慢生长的冠状病毒版本，作为疫苗，大卫·罗特曼，2020年9月16日，麻省理工科技评论 
 拉贾说，欧盟国民的劳动参与率下降表明，许多工人在疫情期间回家，可能是因为旅行限制。 大流行期间，欧洲工人正在逃离英国经济|John Detrixhe | 2020年9月16日|Quartz 
 如果你注意到在周五晚上流量下降了几个小时，并且你的网站经常出现在谷歌搜索的顶级故事区——这可能就是原因。 更多谷歌搜索bug:头条新闻索引障碍，报道报道延迟|Barry Schwartz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 我认为有人估计他们明年只能生产5000万部手机，所以会有很大的下降。 “一场真正的硬仗”:为什么中国将难以反击美国对华为的攻击|Veta Chan | 2020年9月10日|财富 
 在紧急情况下，这一比例可以降至每轨道8.5人。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 但有了管道，运输成本会下降，产量会更高。 事实核查周日秀:2015年1月4日 
 然后，根据我认为它有多紧急，有时我不得不回家把它放下。 #设置街道:你的街角是他们的艺术项目|James Joiner | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 很多时候，受害者会辍学，而攻击他们的人则会毕业。 詹姆斯·温斯顿和其他大学体育明星一样，被洗清了强奸罪名罗伯特·西尔弗曼2014年12月22日 
 要求A&E停播这档节目的Change.org请愿书已经在网上流传。 抓住性工作者:A&E可怕的剥削伏击节目|萨曼莎·艾伦| 2014年12月19日|每日野兽 
 他还没来得及把话说完，看守人就暴躁地说:“好吧，又退学了——快!” 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 七点一刻，他向我们告别，我们在我们所在的地方——泰克角抛锚。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他不时地用他那又长又黄的手指碰一碰，掀开盖子，然后机械地让它掉下去。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 事实上，手掌上有一小滴血，衬着那结实的粉红色的肉，显得清清楚楚。 离奇的故事|各种 
 事实上，教授的右手上有一滴血，这次明显比以前大了。 离奇的故事|各种